歐美正妹試用AirPods Max，驚嘆「我聽不到自己聲音」

而且她讚揚AirPods Max佩戴感覺極為舒服，感覺不到AirPods Max的存在。

呢件出左名ifandog黎

呢條女啲片好撚煩好做作

啞左定聾咗

佢係蘋果大FAN 乜柒都話好的

條女都on9
蘋果收$600一部耳機都有雜音嘅話就好心汁柒咗佢

咁貴，都係買Bose 算

但係自己把聲會經頭顱骨傳入耳仔,係冇可能阻到呢d聲

佢個腦真空
真空環境難以傳送聲音，好似係太空咁

係

靠呢啲智障ifan宣傳真係死得

佢仲係用緊十幾年前嗰個形象
而家就覺得佢好煩，同一種產品唔同牌子畀佢試都話正到飛起，真係睇到都悶

apple 第一代好多野唔夠user friendly.
永遠不要買第一代
apple tV
homepod
耳機

商科教科書話你知
如果第一代已經完美代表你產品推出太遲

真

咁驚？ 佢一定有份投訴到airpod pro 降噪變垃圾

但係佢又好鐘意surface
不過都係收錢啫

戴眼鏡d 人好辛苦

呢個youtuber無參考價值 蘋果出屎都話正㗎啦

睇appledaily 完全無問題

記者頭形較闊加上戴眼鏡，使用同類耳機一般都不太舒適，特別是眼鏡臂位位置會因受壓而痛楚，但AirPods Max暫時就未有相同情況。from appledaily

Ijustine好垃圾

第二個台都話聽唔到自己講野可能堅堅地喎

老左好多 以前初初果期幾正

女人都係唔com擺

有病睇醫生

iJustine基本上無參考價值

睇The verge mkbhd Max tech仲好

一講就知邊個

the verge
上次砌部垃圾pc永不錄用

下？好鐘意Dieter Bohn既片

上次砌機果個離開左the verge好耐啦

做乜撚呀呢度係微博？

第一代係”公測”版，去到第二代就會fix左大問題，小問題繼續”劑牙高”

冇睇唔識，但係垃圾都出得街已經夠證明成個編採部門對tech嘢唔知頭唔知路功課唔做又要扮識，仲要閪格唔認錯，篇文都仲係到未刪，出埋copyright claim censor其他YouTuber屌鳩佢，批評佢就又話係harrasment又toxic又剩，呢啲垃圾唔認錯嘅左膠公司我就支持唔落喇

好撚依條女
有種好黑人憎既感覺
又老又作狀

仲有verge果個4眼鬼佬,把聲好浮誇
講野又郁身郁勢,好似個身生野咁款
睇到好撚炆

十幾年，嫩女都變老雞

台灣野

歐美正妹

戴出街成個弱智咁

AirPod pro個noise cancelling 初初夠好掂
之後firmware upgrade 幾次之後就自廢武功

記得有個拍試跑車片既
又係幾年時間就拍到由鬼「妹」變「婆」

關微博咩事

老唔緊要, 最弊係佢扮後生
D妝厚到

黃金幾十蚊可以有Bose 嘅NC？
同樣嘅quality 點解唔揀個更加抵嘅？

睇Dave lee 好過啦
把聲又好j

點止第一代

聽唔到聲好危險 要改

apple 同bose 比

不如我地一齊report 話降噪降到隻耳仔痛?

話呢條友iFan 都講低正iFan
呢個直頭係iSheep
真係Apple屙篤屎都會高潮

大耳牛拎apple黎比

iJustine 有名你叫

班ifan 已經搶到出年3月先有貨

人地錢多。性價比wfc

Bose發明ANC技術
竟然有人覺得佢會廢過apple

佢啲hoodie真係好靚

佢個名叫iJustine

想睇tech reviewer 就睇Dave2D, 中肯好多
想知靚唔靚聲就等DMS 或者Josha 呢啲review 慣耳機嘅講

吹嘅啫
連登撚屌話淘寶$99隻垃圾耳機都好過Apple個Airpod Max添

我就唔會咁諗啦
始終係Apple創立以嚟史上第一個耳機
點都仆去買返嚟先

我就唔會咁諗啦
始終係Apple創立以嚟史上第一個耳機
點都仆去買返嚟先

例如HomePod
第一代到而家都差唔多三年
好彩我冇好似啲人咁戇鳩諗住等第二代姐唔通真係走去買個迷你閹割版咩⋯⋯
仲不斷有新功能加入甚至有Dolby atmos
而且真正發揮到apple HomeKit central hub 中央網絡嘅作用接通所有Apple產品智能家居
第一代產品嚟講完全收貨

The Verge=iVerge
MKBHD啲片真係present得好好睇，內容已經係其次
Max Tech由佢地做緊AppleInsider嘅時候已經有睇，好高質

其實聾左係咪都聽到自己把聲 只係聽唔到外面既聲?

見佢話唔值喎

Dave2D個樣同把聲有種好特別既親和力

唔好睇埋呢啲垃圾"tech reviewer"啦

Dave實而不華
把聲又好聽

iJustine同一個四眼YouTuber 係咪兩兄妹？

真係恐怖，難怪咁多fake news 9up 都市傳說以訛傳訛
人哋明明係話個替換裝ear cup 唔值$70 usd 咁貴
你就講到佢話個耳機唔值咁貴

我最失望就係降噪
減價一半都要考慮吓

Sony同bose比

讚得共果都係奶開果啦
彈先係真audiophile

傻閪 你望吓佢嗰YouTube channel name sin

以前睇JimsReviewRoom
可惜佢冇做

點解發明就勁啲，ANC咪一樣被Sony贏九條街

sony ANC點贏bose九條街啊...

最鍾意睇佢
好似啲癲佬咁

無讀過商科
可唔可以解釋下點解

咪撚玩啦ching
sony點贏呀 廣告贏?

呢個啊嘛

老g

冇讀商科都知
有新橋新產品梗係點都賺左第一浸先
產品唔完善唔係賣唔到
你下一代完善又可以賺多浸

明白 當堂清晰咗

iJustine

佢淨係出名做 Apple fans

正想講

呢隻iSlut

算啦出咗之後咪一堆人狗衝去買

吃不到的葡萄是酸的

我用返我對sennheiser

究竟要幾井底之蛙先會講得出呢啲嘢

叫佢用下sony啦

啲留言

mkbhd啲片又冇字幕，人地聽唔明都肯睇咁耐
中間聽到no way that worth已經算係連登英文平均水平之上
體諒下

美國人鍾意呢啲

Btw , 終於睇埋ijustine 段片佢講得幾生動有趣喎，
淨係玩嗰個頭頂軟綿綿個框都睇到我好期待四月拎貨
唔知啲人諗乜，

佢段片拍黑色版本就咁睇幾有質感，雖然我自己都係買咗綠色（唔會嘥時間去門市睇同試實物反正都要等到出年四月先有貨)

我最鐘意就係用返成個殼都係用鋁金屬，好似Mac機咁，有翻一套apple industrial design 風格，
外型設計方便其實個幾月前文字流出已經講咗係會用retro style，我就覺得幾討好，

呢個post 四頁喺度踩果班，九成九應該都係用開android +砌機Microsoft fans 。

重視Double H1 chips + Dolby atmos + Share audio with AirPods or Beats headphones ( 時代進化唔通仲好似00年代一人掛一邊耳機好sweet 咩)對我嚟講share audio 依樣野簡直係本世紀偉大發明
+ apple ecosystem + apple design 嘅人可以完全無視頭幾版嘅垃圾言論直接購買